<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<game_list version="1.0">
	<game>
		<name>ded_moroz_2012</name>
		<approve>Да</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>hotdog</name>
		<approve>Да</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>steelrat</name>
		<approve>Да</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>nothing_unusual</name>
		<approve>Нет</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>detectiveq</name>
		<approve>Нет</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>detectiveq</name>
		<approve>Нет</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>tasty_dinner</name>
		<approve>Нет</approve>
		<info/>
	</game>
	<game>
		<name>cat</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Классика, Фантастика. История о леснике хакере-дауншифтере, его войне со злом и конечно же коте.</info>
	</game>
	<game>
		<name>mirror</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Классика, Легенда. Орды орков и гоблинов во главе с Рыцарем Тьмы и его Чёрным Магом напали на страну. Ремейк культового квеста для ZX-Spectrum</info>
	</game>
	<game>
		<name>rangers</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Набор игр, фантастика, студия. Текстовые квесты из известной эпической игры. Загрузка работает только в начальном экране. Некоторые из игр недоступны (около 4-7 шт).</info>
	</game>
	<game>
		<name>tutorial3</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Классика, Обучение. Основы игры в INSTEAD.</info>
	</game>
	<game>
		<name>wolf_goat_yakuza</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Головоломка. Вариация на тему классической загадки волк, коза и капуста.</info>
	</game>
	<game>
		<name>oldstory</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Классика,Триллер. Узнайте какие тайны скрывают стены зловещего института.</info>
	</game>
	<game>
		<name>dn_mary_in_the_note</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: Классика,мистика.. Тот чьё имя записано в тетрадь умрёт! Но возможно тебе удастся избежать смерти... Игра по мотивам аниме Death Note.</info>
	</game>
	<game>
		<name>fallout_quest</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Интерактивная история о судьбе Джанктауна после событий первой части Fallout.</info>
	</game>
	<game>
		<name>bumblebee_flight</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Написан за сутки под впечатлением от шмеля, заблудившегося в комнате. Я просыпаюсь в кровати от какого-то шума. В поисках его источника оглядываюсь вокруг...</info>
	</game>
	<game>
		<name>wolf_goat_cabbage</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Классическая головоломка.</info>
	</game>
	<game>
		<name>rock</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: музыка, 4-е место в конкурсе КРИЛ-2015. Попробуйте себя в роли менеджера популярного коллектива, окунитесь в атмосферу закулисья шоу-бизнеса и рискните достичь вершин музыкального Олимпа, покорив Рок-Империю!</info>
	</game>
	<game>
		<name>quarantine</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Секретная дрейфующая полярная станция СП-2. 150 километров от Северного полюса. До начала полярной ночи — 7 дней. История о борьбе...</info>
	</game>	
	<game>
		<name>lifter</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>...Я пришёл по вызову. В лифте на 9-м этаже застряли люди. Инструменты я не брал, они есть у напарника, который застрял в лифте...</info>
	</game>
	<game>
		<name>memory</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Метки: простая и проходимая. Игра для конкурса Сенокос Вжж!</info>
	</game>
	<game>
		<name>flash</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Мистический триллер. Криминальный боевик. Немножко стелса. Две цели, одна задача - уничтожить.Охота начинается... Рекомендую как можно чаще сохранятся, так как много вариантов, когда персонаж будит убит.</info>
	</game>
	<game>
		<name>collector</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Мальчик Коля. Лифт. Ритуальные убийства. Гипноз. Коллекция кошмаров. Хватит ли сил выбраться?</info>
	</game>
	<game>
		<name>ded_moroz_2011</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Думаете, Деда Мороза не существует? Игра не очень интересная, хотя есть забавные диалоги.</info>
	</game>
	<game>
		<name>dn_mission_autograph</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Цель игры: собрать пять автографов на бланке. Игра ведется от имени женского персонажа.</info>
	</game>
	<game>
		<name>dii-ru</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Игра простенькая. Это – небольшая игра, исходный код которой тщательно прокомментирован. Можно научиться писать свои игры. </info>
	</game>
	<game>
		<name>schizophrenia</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Вам предстоит вжиться в образ человека, который пытается бороться с болезнью и при этом не сойти с ума окончательно. Игра сложная и  интересная в сюжетном плане.</info>
	</game>
	<game>
		<name>knock_knock-demo</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Раньше я работал доктором. Верил в науку, силу разума. Но несчастный случай перечеркнул всю мою жизнь. Теперь я живу отшельником в лесу.</info>
	</game>
	<game>
		<name>basement</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Было самое обычное утро самого обычного дня. Оно началось как всегда и мне порядком это надоело.</info>
	</game>
    <game>
		<name>capsule</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Темнота.Холод.Запах металла.Пробуждение от анабиоза оказалось совершенно не таким, как я представлял.Но почему до сих пор не сработала автоматика? Капсула уже должна была открыться!</info>
	</game>
    <game>
		<name>Relicta</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Юный студент-археолог отправляется в космическое путешествие, в далекие малоизученные миры, что бы написать дипломную работу. Что из этого вышло узнаете поиграв в игру.</info>
	</game>
    <game>
		<name>ruiner</name>
		<approve>Да</approve>
		<info>Зло затаилось в Долине Троллей! Вот-вот черный колдун Жаррадан Марр овладеет секретами эльфийской магии, которые сделают его всемогущим. Ничто тогда не защитит мирную Аллансию от порабощения легионами Хаоса.</info>
	</game>
</game_list>
